系你老母!吾你老母! 牙你老母!收皮啦!死返5P啦!

笑左出聲

屌 好撚正

吾系牙馬=,=

啲GIF圖好正

應該仲要屌埋堆「既架係」

嘅 㗎 喺